818 唔洗行鐘意坐邊就坐邊

818 維園爆左就坐高士烕道, 高士烕道爆左就坐軒尼詩道, 有人趕就話等入維園. 同公公婆婆講唔洗行, 拿定櫈仔想喺邊度坐就喺邊度等坐, 灣仔又得, 銅鑼灣又得.

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推到核爆推到核爆推到核爆

push

坐住等

推！